連登仔成日話啲餐廳唔會蝕住做 今日東張西望話您知係有架

證明M記 吉野家真係會蝕住做

搞手但求打個和 最緊要大家食得開心

乜原來仲有人睇垃圾TVB

有呀 我日日都睇 唔駛個個tvb post都機械式留言
你個原來好多餘

打手嚟

我真係日日睇

我都係

m記吉野家不嬲都蝕住做
實際上佢地每年都蝕緊錢
未執係因為東華三院仁愛堂個啲keep住捐錢比佢地做慈善

中國人真係偉大

兒登仔冇良心 以為全世界一樣

愛回家 東西 直落到1030

人地支持環保仲要屌人想省成本
本身都已經蝕住做

我會睇埋周遊東京之後轉去J2睇韓劇

kfc，丈家樂

呢個係我第一個講CCTVB既Post
你到底係邊度揾到“個個“同機器式

閣下視力如有問題請尋求眼科醫生既求助
如雙眼正常，記得揾埋精神科，思覺失調係不容忽視

中午得閒都會睇都市

bb又改名